反對香港回歸中國既人記住聽日唔好放假

連自己祖宗都唔認既人冇資格國慶放假

調假，10/10放

有冇證明??

岩 所以聽日照返工

你唔提我差D當普左通星期一返工

聽日會返工呀，但係雙十休息

馬照跑，舞照跳。假照放，國照屌

哦

做ＡＣＣＯＵＮＴ凡係月頭都要返工，乜乜柒一拾一都要

所以我絕對唔係中蟈人

中華民國
咪又係中國🤣

只係證明你係返account既中國人

香港人係連依日補假都唔可以拎

聽日係國殤日,請問有咩咁值得慶祝？
利申 10.10已請假

咁你條支那仔聖誕節復活節記得返工啦

放返英女王壽辰
唔放中共國慶日

港獨撚不嬲得把口

等於聽日放完10/10又再放囉你
咁都好講出黎

我信耶穌wo

所以我不嬲都話,信耶教嘅人係最無恥嘅

放開 1月26

知唔知你最愛的中國唔比信耶穌呀

我不嬲係香港獨立日放假

英女王生日有冇假放

明天不放假的人是反對10.1？ 大把人要返工

明天返工嘅都係港獨 , op 聽日記住去捉晒啲人

一個中國就係中華民國，請假放雙十，中華民國萬歲萬萬歲🇹🇼🇹🇼

龍門由旺角擺到去灣仔

你老母，如果唔放假可以改變回歸呢個事實，我成世人十月一號都唔撚放假，成世十月一號同你開OT ！！！！ 你老母....

咁你唔可以放佛誕清明重陽喇，自己揀

開OT 唔撚收錢 ！！比返一百蚊粒鐘老細我都制呀!!!!
如果可以唔撚回歸，趕撚走曬d蝗

咁我放聖誕假咪姐係外國人
正 做洋腸

我返工喔屌你老母

不嬲放開10月10

咁你佛誕咪撚放假

我無資格係咪代表港府認同我override港府行政？係又無所謂喎，咁我override曬所有我唔認同嘅政制
根本支港港獨同唔應該放國慶假之間無邏輯關係

認賊作父 畜牲不如

又一條大陸膠自爆

樓主係五毛 完

又要問，同一邏輯
唔信耶教有冇資格慶祝聖誕？

你唔係耶撚又放復活節同聖誕?

認同，所以我聽日唔會放假

即係仆野唔可以放佛誕？

樓主個理論好好笑

如果聽日唔放假可以換返個英屬香港，放少一日又點話

臭民國一樣係支那 班傻柒自認支那人

我不嬲都唔支持清明重陽放假
垃圾90後平時屋企都唔返 俾日假佢地都唔會去拜山架啦

你哋中國唔俾人慶祝聖誕節，
我都信樓主一定唔會放慶祝外國節日

( Show Blocked User - 特西 )

ok，認馬列子孫for 1 day